[金庸] 如果北冥神功打斗轉星移會點？

如果段譽對慕容復用北冥吸內功，慕容復用斗轉星移反彈，會係邊個贏？

斗轉星移好似反彈打過黎嘅嘢
吸嘅應該冇得彈走喎

兩邊都打唔到對方

慕容一掂段就比佢吸所以唔掂

段射激光就比慕容反彈

北冥高級d 所以都係北冥吸

但少林寺果戰 復比段譽打到冇得還手彈都唔撚彈

又好似啱

咁兩個識吸星既互相打丁會點？

斗轉星移好似正係反到物傷

廢仔剩係識靠女人

港女又唔識激光

Energy loss=0
No entropy
永動機

斗轉星移 vs 乾坤大挪移
會點

段譽屌打慕容復，無咩討論空間